有冇人宜家係仙台

毒撚一個係仙台會留到6號
有冇仙台巴絲呢幾日係仙台

8號去